如果我想親口讚揚香港警察打狗狗狗會否犯法

太毒唔敢參加襲警大會
寫信又唔夠誠意
打狗狗狗講一聲多謝 是否犯法
犯法就唔好做了

集警呀 唔係襲警
梳 語音出錯字

襲警

集警啫

用cy 舉報等收100萬